嘩屌!啱啱睇完Whiplash!

成程睇到出哂汗
依套野個尾真係神到，劇情翻轉再翻轉

其實最後個指揮係真係想報仇定迫佢成材

覺得只係想睇佢極限係邊
btw 識睇

最佳男配角

Open ending
其實兩樣都講得通
編劇俾大家思考空間

酒吧果幕比左暗示佢成唔成功要睇佢可以push自己去到邊
咁易退縮係唔可以去到next level

呢套反而得到既比la la land少咁多

應該咁睇：如果無呢套戲嘅成功，LaLaLand就唔會拍得成…

LaLaLand前排的唔起心肝去睇
如果比起Whiplash，邊套好睇D?

呢套跟本就正過la la land

NOT MY FUCKING TEMPO!

題材唔同，唔係咁易比較…
個人比較鍾意La La Land，舒服啲、歌曲易入腦、無咁沉重、睇完覺得有啲內容值得回味，短期內即刻重睇。

我覺得係真係報仇

whiplash俾我感覺更加強烈，兩個極端完美主意者一齊相處產生嘅化學作用好有反應

如果係報仇最尾andrew打完段solo佢應該唔會笑得咁滿足

我都覺得係報仇
結論就係做師父要當徒弟仇人咁屌，百屌先成才

可能只係意料之外
一開始係想報仇

Agger

佢最後果埸係真係報仇

但佢竟然激發左男主角潛能出黎 先笑出黎

呢套個尾神到冇得頂
仲正過the mist

正

inception 式結尾隨你9up

本身個導演都算係完美主義者

呢套戲本身只係短片，都係j.k simmons 做阿sir, 但其他人物係唔識，條片就係拍咗佢嚇鳩個學生錯音個幕，後來正因為呢條片，先有whiplash 呢套電影

再諗下我都覺，酒吧個幕佢講明自己唔會道歉，加上比主角搞到無得撈即係無得再玩自己個套變態野，咁一定會想報仇；同埋如果唔係主角路過就撞唔番指揮，假如真係咁睇得起主角應該早早就揾左佢，去撚鳩番d鬥志出黎；

結果成擅野應該係咁啱撞番仇人，就想陰鳩佢一獲，點知比人反殺之餘又咁啱百屌成材左，所以佢隨時以為自己套野work﹐第日又去糟質人，直到下一個同佢一樣偏執嘅人出現

P.S. 套野最大快人心就係主角拉尾一路打鼓一路做口型講"fuck u"﹐同埋一鑼轟落指揮個鼻到

J.K Simmons 最後個眼神完全值最佳男配角